配咗單非近視鏡，簡直想死

個店員話同雙非冇咩差別，我又考慮到budget問題，結果揀咗單非
照鏡側睇見到鏡片內塊面係凹入去，同鏡片外既面不能成一直線
咁我以後點影相？為咗唔好咁凹，下下要側晒個死人頭再唔係只影正面？
本身戴開單非我已經唔敢戴眼鏡影相，就係因為見到側邊凹撚咗入去好奇怪
我以為今時今日嘅單非會好過十幾年前嘅單非，點不知都係咁，好想撼頭埋牆
點解呢個世界仲要出單非鏡嚟害人害物？單一出晒雙非等人冇得揀仲好啦！

網上jins 配啦 1.74 $700

咁平？咩鏡嚟？

下，出面雙非幾舊水咋

單飛？

雙非 日本鏡

即係點?唔明點樣凹落去

一分錢一分貨
深近視/散光冇得怨

做激光矯視
而家平左好多

激光唔得就做icl
最新科技
不過貴好多
雙眼8萬
單眼4萬

單非的確唔會影響你日常生活
你又要平又要型 邊有咁so
你載左幾多年眼鏡 呢d都唔知
咁care 配副新好過啦

想知詳細
宜家技術隱家未？
我識有個人5年前做激光之後仲衰咗
都係要用返眼鏡

想知詳細
宜家技術隱定未？
我識有個人5年前做激光之後仲衰咗
都係要用返眼鏡

激光而家好多人做啦
上眼科專科中心聽talk
成班聽眾一聽完即場book埋手術時間

1400 九龍梳士巴利花園
1400 港島銅鑼灣SOGO

咩牌子？asahi lite雙非1.67要$3280，雙非1.74要$48xx，（兩個價都係未計折）

你睇下呢幅圖就會明點凹入去，臉部線條嗰度

我以為2019年嘅單非會比以前進步

死圖

下 , 無計架喎 戴眼鏡就係咁架啦
你要影相靚 咪戴con 囉

你可以睇吓雙非鏡係唔會凹

明哂 不過其實非球面鏡都有
不過無咁誇姐 深近視真係無計

我四百幾，你幾多度？你係雙非定單非鏡？

6百 無記錯都係單非 用到1.74
一深實有呢個問題
雙非靚野好貴

多口一問，你副眼鏡係配足度數定點？都唔知點先可以令近視唔好加深，我搏命用左眼，因為右眼近視深啲，點知最後左眼近視減咗25度，右眼多咗百幾度，屌

我嗰日配鏡真係鬼掩眼，揀咗1.74單非，因為見副1.74雙非要多成$2000，依家諗返點解唔揀1.67雙非呢，價錢都係多幾百，雖然會厚少少，不過我諗應該唔太大差別啦，唉，唔開心到不得了，諗住平時戴眼鏡都可以開開心心影相，或者唔使畀人覺得點解塊鏡會凹入去，好多年前畀人咁問過，我記到今時今日，所以至會咁在意

凹入去

都算配足 可能差五十度左右
但配眼鏡話配太足其實會好累

戴有度數眼鏡點都會有少少
之前個副係雙非都有少少凹
今次配返單非感覺上都係凹多少少
不過都慣喇無乜所謂
盡量唔好側太多咁影會無咁覺

巴打點解你會由雙非轉返單非？過程有冇唔舒服？

影相唔係下下自拍可以就，但其實單非始終都係點就都有我介意嗰個問題，人地搾機仲死，冇得就！唔好話影相呀，平日面對人嗰時人地都會睇到啦，我想當年就係咁畀人兜口兜面問點解睇到我鏡片內塊面凹咗入去，屌我好想呀？！我足足記到今時今日，唔開心到不得了，我換新眼鏡唔通仲要忍受呢樣嘢嗎？

關於度數，我個度死都要配足，去過第二間都係話要配足，我真係唔明點解要配到足，一配足近視只會有增無減，我諗住過多一排返去換咁過個度數，話有60日限期，叫我戴耐啲先決定使唔使換度數，我諗緊減25定50度好！不過換度數都係其次，我最最最最希望可以畀我加多幾百蚊換雙非，呢樣先係最最最最重要！！

屌嗰日鬼掩眼一未睇到1.74單非轉雙非要畀多二千，又無留意到1.74單非轉1.67雙非只係多四百，個店員一未厚度行先，成日要我用1.74，我度數四百幾使鬼去到1.74咁盡咩！

今次配左防UA變色鏡 如果配埋雙非會好貴
其實戴返一排咪配過副囉

去jins japan 官網訂，寫明要1.74 鏡

jins 所有框價錢都係包埋鏡

用shipbao/buyandhip 轉運番香港

total 700$ hkd 搞掂

香港jins係用支那鏡片

要配 要去日本jins

網上日本jins 官網

單非

日本一樣唔係日本做的

日本係用東海鏡片, 係made in Japan

我保證唔係
因為東海冇1.74

因為我次次都唔係配1.74

即場配都唔畀1.74

想問下知唔知jin 薄鏡幾錢？
我有散光
之前去zoff 配，無加錢買簿鏡，點知出到黎厚到嚇死人

你zoff配厚到仆街嗰隻1.74雙非定咩？

我都唔肯定
係default 果隻鏡

日本JINS 1.70 都係用東海鏡

咁只證明佢用1.7 pgc

因為東海冇1.74的

Hoya 零售版用的是hvll vg coat

呢隻jins係用過氣左兩代的vp coat

同埋唔好諗住同零售版東海一樣
因為1.7起跳sps coat
防花強d

就算雙非 差別都係細
果個示範圖片誇張左
建議戴con

咁衰？專登生產批Cheap貨畀JINS?

唔怪之得 深近視都可以唔洗加錢。半年內免費換度數啦

唔怪之得咁易括花

咁又唔係話太差
但同Hoya vp差唔多
好過雜牌嘅